覺唔覺無論大天二定秦霜 都形過陳浩南同聶風？

唔認同
認同👎